UWAGA Jeśli Ci pomogłem, zaoszczędziłem kilka godzin czy dni i chcesz mi się odwdzięczyć - postaw mi piwko PayPal.Me/KBosak/10

Przydatna rzecz do testowania:
https://www.topster.pl/kalendarz/zeitrechner.php